唔知大家有冇啲懶係黃既屋企人

小弟year 3

69 開始已經出去，當時佢自稱黃，開頭都冇咩野，621 圍警總嗰日佢屌9我，同佢嘈咗好撚柒耐，之後我索性呃尻佢算。

佢成日屌啲黑警乜乜物物，又話佢地會有報應，但另一方面日日叫我咪撚去集會，even 係和理非既遊行，佢都會俾説話我聽。

講真，真係好撚辛苦，全家得我係對政治有反應，老豆就唔撚洗講，成尻日話搞亂，香港已經好自由，根本大家價值觀都唔同，所以唔會改變到佢地個垃圾思想。

我本係一個好撚冷靜理性既人，純粹想揾個渠道發泄吓，人都癲，好大無力感

唔知有冇人都係咁，個個禮拜都要諗啲理由

往好處諗 總好過藍

我屋企都係咁
但佢地係出於擔心
只要番到屋企比到個交代就無事

其實都係驚你出事，香港人係咁自私

邊度似黃

借位

整調景嶺連儂牆入一入

潔癖

我

問心 你做老豆老母個陣真係會擔心

家庭經濟支柱
就係佢叫你唔好去既原因

咪就係 你應該要慶幸仲有老母關心

Same
成家淺黃
佢地基本上都唔會出去行
或者行過一兩次

而我次次出去 一有少少動靜
成個屋企whatsapp gp就不斷被轟炸
不斷叫我 走啦 走啦
又不斷問位置情況咁
我想留 話唔走 佢地又擔心
索性唔覆gp 點知佢地仲擔心

我知道對比好多人嚟講
全家淺黃已經好好
但有時都覺得自己好難做

好撚辛苦，索性呃尻佢地出街

巴打加油

加油

我老豆淨係支持遊行但會話d勇武好傻

由一開始大家錯覺個光譜係極黃到極藍啫
事實上好多人係唔想亂 製亂果個就係錯
所以popo過激又屌 示威者過激又屌
呢堆人明顯係冷感 自命理性多過淺黃

本身以為阿媽係黃又唔算藍依家後係on9，佢睇開tvb

知咩事
但唔想仔女做出頭鳥 俾人拉俾人打
好合理

中point

依個真，乜都唔contribute 又想有民主